［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 189 願你無憂

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

只要係香港人，有同樣感受，行一切可行之事，令之前嘅計劃兌現。

草木皆兵。

一呼百應。

bin9me

全力支持

唔係第一件竟然連第二都唔係

你係最好

好想叫春。
但係發現自己冇嘢好叫。
過去嘅嘢已經冇感覺。
當下又冇對象。
未來嘅嘢話唔埋。
冇得叫慘過有得叫

條女飛我
3個鐘後想復合
我可以點
心情亂

同佢復合 然後飛返佢

做唔出

討厭自己的人是最沒有資格被他人同情的人

塵塵

桃子

飛咗佢

佢講分手咩原因先？
佢搵返你好可能念舊情。
係鍾意佢咪應承囉男人老狗有乜所謂，同佢講埋唔鍾意人咁易講分手，下次分唔再返轉頭。
以上。

Agree

咁點解唔愛自己多啲

一齊取暖

我好想安枕無憂。
無憂
如願
呢兩個詞我好鍾意。
做唔到亦都得唔到。

我都想係咁 可惜自己心底裏好清楚自己唔係

難

唔值得愛自己

因為我想愛你多啲

因為我覆佢2隻字
但覆其他人就唔係
但問題係我嗰刻心情差，先覆2隻字

你成日都咁做？

一樣
但係總會有人令你失望 失望到想放手

曾經我都覺得自己係個垃圾

把口咁sweet得唔得架

到宜家都係

我到依家都覺得....
欸唔講呢啲啦
保持形象

懶正面

咁就同你分手

我好鍾意垃圾

女朋友呢

Who cares if one more light goes out

咁樣表白都有

唔正面點同人相處呀

call me 布丁sir

乜唔係五毛引戰狗咩
做乜又變呀sir

Light bulb vendor

點解要同人相處 就算連上連登都咁正面？

因為你側面冇咁好睇 正面最迷人

no one does

只要你覺得自己唔係 你就唔係

當然唔係啦
我之前話佢老母對佢差，佢反而話翻我話唔可以鬧佢老母。
跟住又因為某d事話佢老豆(講笑語氣
但佢認真咗，話唔想再有下一次
今日佢話佢老母又鬧佢，我可以任鬧佢老母，我當然不了啦，咪覆2個字lor，但我心諗：我之前講笑你認真，宜家又要我鬧你老母，wtf?
咪hea覆lor

連正面都樣衰嗰陣你會唔會講呢啲嘢

Ikea
照點解下等燈點解壞咗安排30日免費退貨

塵埃已落定—major in flirt巴絲

math and stat told me I m

Live in vain.
End in vain.

因為ikea係Sweden

Sweden is the best

你兩個一定好細個
咁都有得嘈
唔鍾意佢嫌佢煩咪say no

桃桃係我女朋友？

我正面側面都咁樣衰

就係因為咁所以我想見你一面

口罩Matching 一事檢討及Implications

dim c

How

係一個我無法觸及的地方

你啱，真係幾細下

Yes
你只可以觸及我個心

math is a perfect world

You are a perfect guy.

考慮下屌完再分🤷🏻‍♂️

中學生不應談戀愛

澳洲文化我真係睇唔到

但是看不到原本的風景

diu過 咪撚用emoji啦

有d野諗得幾仔細 計得幾精密
都會計劃趕不上變化

桃桃而家係人地女朋友 未做到你女朋友住

I m not a mathie

又真係俾你兜到喎

變幻才是永恆

Sor師兄 不過三個鐘又真係兒戲左啲

想知你地做乜㗎，聽日唔洗返工?定直接罷工

鬼仔十一歲開始屌人我都睇唔透

功力深厚呀佢

中學生罷課

真灰 唔係講少

冇學翻

返乜大部分home office

唔想知
拎住我祝福摺埋啦

大家一齊學嘢

不了

講５年半大學

祝你繼續有口罩保護好自己

咩迪哥哥

夠用咪得

考埋dse先諗啦

唔夠有我保護你

我屌我老了
睇錯人覆

佢咁容易比人搶走咁佢定力都唔係好夠啦

係唔可以邊打文邊覆人，
眼都盲

中學最純潔嘅愛情大學唔會有

咩文安棵定寫文

冇

唔知道喺外國嘅你仲會唔會記得我曾經喺你嘅生命中出現過

依家中學愛情邊鳩到純潔

比人搶咗acc

記得
係唔知記得啲好嘅定唔好嘅啫

好想有著住校服拖手嘅回憶

誘惑
Google語音輸入個嘢壞咗啊

一定無大學嗰啲咁

之前呢個acc借過比魚用

好想試吓係班房上堂偷望佢

你唔係外國巴

Joint school定Christmas ball識

佢係外形巴

我唔係佢都知
點會唔記得你

好純情

想知有幾唔純潔

好想喺自修室一齊溫書

不要知太多了

你識我咩

中學就已經玩app

整形巴

你做treehole唔攰咩…

睇黎你唔明我講乜

badbad

理解能力差

呢啲嘢我淨係係d mk妹身上見過 以前聽仲覺得好神奇

震驚老姐姐

禾4mk

青玉案 讀範文讀上腦

利申中文reading卷得3

所有野到最後都會變成一種哲學

醉薆mk:’$

我基本理解能力係零

做乜響我全朵

冇背過 入去範文鳩做

中六合彩嘅機率仲低過你撞車之後大難不死嘅機率

但桃桃桃子得我一個

社工係有錢收，樹窿冇。

用返之前寫嘅黎覆你

真

想問我呢款口罩有冇效。。

咪"力乜" lor

因為我係洗讚小鴨鴨
你like過我㗎

咩post都見到你

呢句一個讀數嘅fd同我講的

我知 時不時浮左下水

應該話所以嘢都係源於哲學
返樸歸真嘅過程啫

我睇post超超超快的
twitter有待改善英文差

當你好想好想好想要嘅嘢嘅時候佢就會發生
未發生係因為未夠想

力乜笑死我

xxxx xx

呢個世界唔係話有無心就會做到

力乜係解感冒？

慢慢嚟啦英文睇得多真係好有用的

佢的學系

又黎

我英文都好差

點開解

一定知啦

吸引力法則

日文要google translate
不過認識了仇中日本人他同情HK

join

要下降要求了

睇多啲Netflix或者隊醉自己去同鬼佬傾計

睇緊了

想學西班牙文
識多啲外國人好吖！

想有gf

Why not german

慢慢嚟啦 睇得多真係會學到啲vocab and sentence structure

大陸嘢都睇

會有的

dllm

Nahhhh too complicated

Si!

唔會的
你唔明比人hurt嘅感覺

The grammar is similar to English

I am here with you

笑死

The spellings of words

唔係MJ嗰首咩

Because u can’t pronounce it

咁點解仲要拍拖？

中學玩過一年不了

期待 同 相信

新人早抖

係你抱太多希望

講白啲 愛情只不過係身體荷爾蒙嘅分泌

TrueI just dun like German
Its sound isn’t attractive to me

支持 「一次機會的定律」

German is gd
I plan to reg german in summer sem

咩嚟

呢細到大培養的 愛情小說 愛情劇
渴望童話

當然 現實一次又一次話我知童話是童話
但我相信現實亦非咁殘酷
我相信會有好愛我 識欣賞我既人出現

早唞啦

Goooo
I got a German fd
Damn I should ask him to teach me some words

love is irresistibly hideous

Dracula

喺辯論隊比個肥西排因為我搶咗佢個位

so many fdsjealous jealous

只有 信 同 唔信
世事都是這樣的

就算你幾信一個人 你都無可能保證佢會背叛你
除咗寵物

玩咗一年就無玩 見到啲人debate真係得啖笑

Nahhh I’m a small potato

點為之俾signal?

雖然咁講好破壞氣氛
但係我覺得咁樣好禁室培育

Then I m the nucleus of the potato cell

Every scar is a story I can tell

我已經give up

本來愛情就是高風險高回報吧
你只能入手前做足功課 入手後佢市價點變 控制不了太多
只能選擇繼續持有定止蝕離場

呢啲咁嘅嘢唔啱毒撚玩

真·破壞氣氛·願

諗吓我同我個ex個context會唔會冇咁禁室

佢flirt u

呢種咁高風險嘅嘢我寧願play sage

愛 是需要有一點點不受控制的元素 才是愛

如果佢問我邊張相做icon正啲？

I just googled what is nucleus

Same here

真係好睇你仲敢唔敢博
同
你對你做既功課有幾多信心

咁似我今日睇個套戲嘅

連出去講嘢都覺得好shame
本來以為可以訓練到自己講嘢好啲

Sorry for being too biology
利申bio得3

我決定持觀望態度

好的 就不用在這說了

邊個會比自己做嘅嘢100分

甚麼來的

Ummm佢一定幾信你
但係好難講佢當你係好好嘅朋友定對你有好感

我睇幾次先get

做人有自信咪得
總有呢種人

係講嘢用多咗例子嘅

唔怪得我的

好搞笑...我地用唔同major既野黎講理論

Nvm laaaaluv u

利申
唔識

文科人諗嘢太感性

葉念琛套新戲

我知道做唔到完美 但我追求完美
我不怕不完美 只怕會後悔
當刻用了已有既資料做既選擇不後悔就好了

真 好地地有人唔做去做狗

心事吐不出詩詞

冇乜睇戲的

Thank you next

咁咩叫完美？完美呢一樣嘢係無可能做到
既然要放心機喺一樣未知嘅嘢上面 仲要唔知對自己有無傷害
咁我不如將呢啲野放喺其他嘢上面

佢都係講愛情有個止蝕位

點解唔理性少少

[member我鐘意狗
但憎黑警[/member]

7咗

沒有不討厭的理由

really!?

dser?

對我黎講 完美是個信仰 捉不到的
推動我向前 提醒我只少不要變差

因為我好鍾意對待愛情認真既自己 我享受呢個過程
我也有想過隨便一點 但我知道我做不了

yep

唔好提 會努力搵翻睇書嘅興趣

乜elective這裡的哥哥姐姐是大學生

但現實就是 你就算甘願蝕錢 但對方都不一定讓你繼續持有 他也有權說分手

咁就夠了

監測住你地有冇邊個恰邊個

我成日恰人
你可以點

因為愛情就係唔理智
理智嘅就唔係愛情

他們cyberbullying我

我今日有搵但係搵唔到 懷疑鎖咗係一個生左銹嘅櫃入面 所以等學校開翻 返學校搵

可以介紹姐姐比我識了

無春可叫。
想傷春悲秋都唔得。

我好乖的 唔會恰人

要視乎你恰邊個啦

會有呢個人 只不過佢行得慢咗啲 要再等多下

你要咩類型嘅姐姐呀

恰我自己

好有愛

見到你攬人 要獎賞你

你恰我！

立志要做正能量天使
因為有太多口孽

快d叫佢追我啦

啲口孽點樣積返黎

OK冇問題一陣見到佢話比佢聽！

成熟腦 可愛型mk妹
既內向又外向
既痴身又獨立
既愛靜又愛講野
會cool cool的但又傻傻的

快要忘記了。

成日忍唔住嘴炮人 串人 打牌輸錢嘅時候 口孽最重

點獎

咪呃人

輸錢：比錢你全家睇醫生啊

有冇人要介紹人俾我

獎你今晚發好夢

我要喊了
求安慰

不是不錯麼

攬攬
放心喊啦

係我 但我唔mk 所以不是我

是喔想發夢支爆

早抖

Ok學到野!

我要mk的意識 但非mk的行為

晚安

如果你有女朋友都介紹俾我識
一定係一個好有學識嘅女仔

搵個圖書館做我女朋友你點睇

下次打牌輸咗 如果講拎去俾你醫肺炎 會唔會落地獄

真·屌書

落硬了
幫我留埋位我好快到
前後腳

咁你都要check check好喎

諗到咁遠

無底深潭

你寫書就係生仔了 勁d可以做埋書醫生 自己整書

呢個真 我接受唔到MK妹個世界觀

要警誡下佢
心事：重犯 一律床咚處理

醉薆心事 呢個名係意識定行為

岩岩諗如果你識到一個圖書館
但佢係我男的

都唔錯可以得閒介紹下唔同女

主席，要求點下人數

書中自有顏如玉

癡線…

真係係username改呢個名咪行為
我覺得不行

咁可以做知己

Ok補翻隻腳比你

所以話
有學識嘅人先最吸引

所以先至罪業深重 阿彌陀佛

你又知我想點架喎

一刻戀上

你眼光好獨到 好彩唔係同你嘈交 咁刁鑽都俾你

我直的
頂天立地

互嘴

只是未遇到令你戀上的男人而已

你知唔知我第一眼見到你嗰陣

每一個男人，...........

咁咩係意識

書中自有桃桃子

上環客服

但係呢個社會唔追求學問

想改
但唔好真係改

我就覺得你唔係客務中心啲人，車票有問題我都唔會搵你

我第一次入馬場嘅時候都試過
隻馬好似叫紅褲日
好冷門
但唔知點解我見到個名就覺得好有feel
最後跑左第一

世人不知我到此人間。

今朝見到話o
我真係喊出黎
期待有一日佢同願仔講 其實我呃你 我是a的

緊係啦願仔

？？？？
a定o都唔重要
正如我之前搭車遇到嗰個女神一樣
知道呢個世界有呢種人就夠

不嘴

目的是為了尋找這土間

你可能細過我喎小姐

@土間

本身想安排相體了

小學雞

啱啱分左手..瞓唔到

就好似我第一眼見到你雖然你係新人
但唔知點解我見到個名就覺得好有feel
最後喺我心目中攞咗第一

我嚟安慰你啦～我都差唔多…

但桃桃子放低左書好耐

有咩唔怕可以係到講，
大家都聽你講嘢的。

放低咗輸？就係贏！

唉 真係好驚失戀既感覺

只要中意 佢個顏永遠都如玉

可以話係，我無答佢可唔可以復合

明白

你食字嘅地位依舊無人能動搖到

調低要求

佢話佢鍾意我多啲但係放唔低個ex..
我同佢講話不如做返朋友跟住佢online過但無覆我..

如你所願

啱聽

diu 又喊又笑

你咁樣 我點出黎行 點做4mk

人生如逆旅 我亦是行人

又真係有追到po

笑下咪好囉

願兄囉咁

記無聊野我最叻
唔好得罪我 好記仇

但係一個怕醜嘅典範竟然可以令到我怕醜
你個死mk

當你成為佢嘅ex 佢自然會因為放唔低ex為由而追翻你，不過根據我經驗，佢係賤人feel，呢個理由好勉強，雖然我今日嗰個嘅分手理由仲奇怪…

丸子你好我係桃子

如果佢真係放唔低個ex，要你去填補佢心中嘅空缺對你唔公平。
佢亦都會好難受好自責點解會搞成咁。
再見亦是朋友好難架。
俾啲時間佢，過多一段日子佢如果諗通咗會返黎搵你的，但係如果唔係就...你明的。
放過佢亦都放過你自己。
呢段日子係好難捱嘅

咩理由？你係巴？

證明我都內功深厚

點解我入到嚟你唔自我介紹……

多謝你
要cap低提醒自己

唔好呃妹妹仔喎

你好

救命你真係好得意

我上面有講㗎，小小長下，巴

睇睇先！

歲月如流，倏逾九稔。
生者流離，逝者不作，
墜歡莫拾，酒痕在衣。

桃妹有禮。

因為佢驚慢慢變得乾燥

你好呀我係如你所願！
家陣我如你所願自我介紹了。
有開心啲冇？

diu 好勉強lor今次

睇完了只能講失戀都要靠自己一個起翻身

天蠍座

我要桃子~

我唔識呢啲咁文藝
如你所願 比人知咗acc
唔想畀人知就變咗逃逃桃子
現咗真身 又怎敢說心事
但一切已經塵埃已落定

大佬你個名成個中年老人咁

傻豬黎既 比你咁易估到仲得了既

Hugggg
你冇咗個男朋友但你得到左我

可能人哋去咗撒哈拉沙漠旅行呢

我俾人嫌棄
＠桃
交返俾你

古文真係好靚

但係都唔及你咁優美

浪費咗你小小嘅時間去睇…

即係拖泥帶水？

最後嗰句
墜歡莫拾，酒痕在衣。

我睇第一眼就著魔了。

呢個真，要放下了，你同我都係加油

嗯
對你自己好啲啦

逃逃桃子

你未將成個post嘅人都塞入佢

你個username咁內斂仲唔係處女

淨係諗起Superdry呢個牌子

好

唔緊要我嫌棄呢個小學雞

桃仔你射龍門撞哂柱喎

睇吓你係咪咩都兜到

嗨我叫自我
桃子你可以去我隔離

我都唔要嬸嬸

唔係㗎，要美貌如花好似你咁我先會兜埋佢

d人唔見哂…

呢句我係睇你講我先識

係到！

以後一齊睇書啦

我睇你第一眼就著魔了。

第2眼呢

李叔同又係一個咩都識嘅人咁
繪畫、音樂、戲劇、書法、篆刻、詩詞。

呢個有塵埃嘅精髓

著火
因為慢慢變得乾燥

會有一天相看兩厭的。

李叔同邊個？鄭叔？陳叔？

學到嘢

又兜返去呢到

唔准你咁講

個名我亂打 因為舊名太危險

大獲撞柱
最後一次
我就回去 別引出我淚水 由其明知水瓶座最愛是流淚
唔敢講心事仲唔係水瓶座

下…

係咪因為畀人知咗acc？

搵到清照就唔會分手啦

起底就知

駁嘴

@李清照

唔洗食糖啦 有你夠曬甜

印象中好似真係有user叫李清照

打字慢...

唔俾你有睇第二眼嘅機會

我只是一個偷心的渣男騙子
非水瓶呢

因為要閉上眼睛親吻

高水平

呢個我好似之前係咪睇豐子愷 聽過呢個人

我鍾意開眼望住人合埋眼

只有騙子是真的

突然覺得今晚識咗好多frd咁
有嬸嬸有願兄有…唔記得…
去訓啦(第3次講…唔想面對訓醒嘅自己…

做乜睇住我瞓覺？

希望你瞓到

係ar 好似係懷李叔同先生

共勉之

我要偷心啊

屌你老味

師生

識啲嘢

可愛的我心會靜靜地融化

怎敢說事？咩料啊？

然後慢慢變得乾燥

錯曬

怎敢偷心 事

痴笠笠
我搵個雪櫃塞你入去算

搽唇膏的

你係咪想凍死心事？

開估麼 ？

快d去訓啦豆丁

踢爆了

雪返硬佢呀

突然有種啊仔大個仔嘅感覺

只怪我心太軟

見到你就硬

呢個username已經俾你玩壞左

他立意要做翩翩公子，就徹底的做一個翩翩公子。

我都想

開着咗個笑點收唔番

等我呢個冰山幫你急凍佢

成人台

怎敢凍心事

雙子座

怎敢說心事
怎敢雪心事

100/100

本身我等你上面接
你唔講就我講了

黎啦 攬住我 將我包圍住 我地融為一體

都唔是

我錯了

你可以 如你所願

冇得輸

你開估啦

天秤的

好的天秤座鍾意思考呢

我心計的要不是怎樣偷心

咁又一晚
又聽到高踭鞋聲

世界將我包圍 有咩料一齊
壯觀得有如童話的婚禮

因為放低咗本書

曳

點解佢哋咁夜跳cha cha？

所以贏

心曳

朝朝早六點我鄰居都會去返工
今日應該都係

返工呀

點解一樣咁平常嘅事畀你講到咁獨特
就好似星期一你話今朝早佢要返學聽日都應該係

因為佢真係好準時出門口
一聽到就知
六點了

係咪去食早餐？

想氹女仔落搭了
但我發現撈左呢行十幾年
一直都冇點過追女仔呢項技能 完全唔知點搞

唔會啦

三十號，一月三十號。二零二零年一月三十號朝早六點零十分之前嘅一分鐘我回緊po，因為你我會記住呢一分鐘。由而家開始我地就係一分鐘嘅朋友，呢個事實，你改變唔到，因為已經過左去。

偷心但係追唔到女仔點搞啊

塵埃曳

每天都來？

是的，每天都來但此刻我要入夢了 good night

去Watson!

等咩料餵

偷桃

唔應該身痕又睇返的

排隊全部中年人士吊緊林鄭

宜家廢中屌佢屌得仲勁

早晨

好好多了

巧叻

u呢

邊方面先

病啦

唔畀病的
而家呢刻冇燒

返工先肚痛

幫襯

有冇人

掛住兩個人的生活

烚緊豬手 你問我答

烚完未

好想有女朋友畀我錫

好想有女朋友畀我擔心佢

好想有女朋友同我講早晨

好想有女朋友話我大隻左

好想有女朋友叫我早啲瞓

好想有女朋友會搵下我

好想㽼女朋友問我做緊咩

好想有女朋友關心我

好想有女朋友挨住我嗲下我

好想有女朋友畀我掛住

好想有女朋友畀我恰

好想有女朋友聽我分享所有野

又夢到佢了 佢話我得意跟住摸禾頭 可能係琴晚係度講摸頭仔

咁今晚要講多啲拖手仔了

嗚呀正呀

十指緊扣

Omg

拉住你帶你行

呀呀呀呀呀

我都想 想攞隻凍手凍佢

拉你過去攬住

我隻手唔凍的 冇得恰了

摸頭仔 唔畀喊

摸頭仔 諗起有次整親 佢摸禾頭仔

咁要整親多啲了

見佢唔到啦 冇再見過佢

會識到靚女呵返你的

sweet

掛住靚女姐姐

佢都係摸

突然又頹了

叫春了

唔通新年願望要達成了？

成朝都係你地兩個叫春

加埋你就三個

啱啱先叫 咪屈

今日心情靚靚 冇春叫住

咩願望

終於烚完

各位早晨

diu

您好

早 準備番工

漫漫早晨今日有咩做

同親戚食飯

食飯嗰陣唔小心整彎咗枝叉

點整彎？用口咬彎？

吉舊豬扒嗰陣

吉石頭？咁硬

我都唔知

大努力的我們最後用力給祝福

不會夠的

一日瞓20個鐘都仲想瞓

我都係

兩隻豬

鍾意左大一年嘅女仔

有咩問題

願你無憂

名幾好

廳一有人大聲少少講野 我就醒 一醒就訓唔番

以為今日好凍

諗住你唔洗拜年可以自然醒就訓得夠

唔敢打開張被 又要準備打乞痴了

唔打開我點入黎

唔凍咩

你咁凍唔比入黎啊

自然醒都唔夠的

我好暖的

食飽就即刻再訓

開始要流鼻水了

我真係咁諗架

攬實了

熱到出汗

熱

想出街了

佢地又開始咳 好淆啊痴線

保護事事了

出啦

真·幸福肥

冇罩的

房門都唔敢出了
廳又閂窗 種菌了

有d女都唔戴罩出街㗎啦

快d暖番我先有行動力的

有外套吧

17度
但有寒冷天氣警告

我就係成日咁樣 呢獲野搞唔掂

冇得約事事了

食少啲

我要廿度啊

你有約過麼

最近都食少d飯減減佢

香港啲外國人好多都唔戴口罩

要約的

外國人本來就好少戴口罩的

你搵返個

1

好難的

I’m alone~~~~

我覺得西邊雲彩幾適合你

點解的 雲妹

想睇塵仔寫文了

好似冇乜見到佢 定係佢on個陣我潛左水

咩文

冇乜

佢自摺潛左好耐

掛住

配對文 講下有幾夾

漫妹

做咩

又寫劇本了

其實冇純粹係海入面唔啱佢就去天上面

做咩藍色

因為天氣凍

你指我咪藍色

海陸空

坐等

挭係要指住你因為你係焦點所在

個天藍色

唔指了

笑點咁低

Lm
希望塵埃仔見到我

望住我我都會笑架啦

冇我

桃桃

睇過

係 今日冇雲

有個心願 可摸耳寫桃仔同願仔既文

冇你份

雲雲

因為自摺緊了

今次終於到我恰返其他人了

留個名

想睇文但主角係自己好奇怪

如果啲雲摺埋會落雨

個個都等塵仔寫野

9c

點解要我係主角

未說出心事已被拒絕·桃

唔是故事啦 係配對文

可以

我都可以寫的但只限18禁

追住我嚟打

屌

想睇

雪心事啦

邊個開！